(求秒)小二中文功課

我諗咗十分鐘都未諗到

張相係個小二妹妹send嚟問功課，本身已經冇咗一忽，要3個人字部嘅四字詞，求高手

屌你影少少 前後都見唔到想點

你影啲唔影啲，無前文後理點幫呀

Shazam!

應該係「他不但xx，而且很仁慈」？

影完整少少出嚟啦師兄

係個小學生妹妹影完send嚟，我試下叫佢再影過

他不但很

邊個話人字部一定企人邊

垃圾功課
睇下故事書仲好

很字唔係人字部首喎

類似㗎啦

他不信佛

有啲似喎絲打 但未知下句有冇個康字，等緊個妹妹覆

笑左巴打

他不但優秀/健康/傑出/俊俏/偉大

勁

條問題都有問題
使文字完整通順？

個妹妹可能訓咗，等佢聽日影完相再update 辛苦曬各位

我成日對功課, 個時對都頭都痕

你呢個小學生，扮係個妹妹仔既功課，根本就係你

啦，功課要自己做，少D上連登

終於有上文下理，我知答案啦，感謝各位

他不但健談